班暖化撚去左邊

凍到仆街

凍到縮左落老母個西度啦